有乜野係換個名就高級咗？

茶餐廳 冰室
酒樓 宴會廳

豬肉佬
肉類切割師

豬肉
豚肉
蛋
玉子

記得十零年前啲人仲話冰室式微就嚟消失

牛腩飯 > 店長推介大廚精選低溫慢煮澳洲穀飼牛坑腩配泰國香米

高級茶餐廳
高級酒樓

豬肉切割員未去到師

便秘
靚女唔屙屎

鹹魚肉餅飯

鹽漬深海魚配免治豚肉定食

雞蛋
日本雞蛋

百佳

日文「豬」實指野豬，家豬用「豚」

地盤佬
工程師

炒場師
電競師

叻

飛髮佬

而家啲掛名冰室撚係而前果種

日產2.6公升直列六缸雙渦輪增壓發動機
RB26DETT

pTGF

仆佢個街 我樓下新嗰間XX冰室係「米線專門店」
真係屌佢老味 米線專門店又冰乜鳩室呀

勿相認

雞 換做 ptgf

barber

物流

性侵 非禮

#metoo

雞
ptgf

黑社會
警犬

水
一氧化二氫

呢個高質

屋企附近茶記啲餐around三十尾四十頭，附近新開嗰間冰室同一款嘢食至少賣貴十蚊去到四十尾五十頭，但質素食落都係差唔多

恆管
恆大

手羽冇人講

慢煮

百里香所有食物名

水信玄餅

第一樣就諗起佢

兵 好朋友

桃
royal級

明明人哋個名係肉類技術分割員

右旋糖

炸豬扒飯
厚切吉烈黑豚肉珍珠飯

芝士焗蕃茄雞扒意粉

巴馬臣芝士·西西里香煎嫩雞扒意大利麵

進口 -> 直送
支付寶 -> Alipay
新世紀廣場 -> MOKO

雞》ptgf

其實茶記同冰室係有分別

峻巒-> park yoho

指紋指別

Touch id

指紋識別*

牛逼換好撚勁
傻逼換傻閪
Skr換屌你老母唔撚知乜撚野嚟

去到第二頁都無部隊鍋

閪
陰部

iphone 手提電話

宅男=打飛機師

茶餐廳同冰室唔係兩樣野黎嘅咩

打機
電莖

魚生
生魚

改2隻字就變懷舊野

十幾年前冰室消失 開始矜貴 個個改名叫自己冰室

過多十年 茶餐廳消失 就會個個改返名叫茶餐廳

復古嘅野 識條鐵

梁烈唯
梁勁廢

侍應
空姐

閪
鮑魚

雞蛋
玉子

檸茶
水果茶

Cafe de...

生魚>魚生

肉醬漢堡
鋒味漢堡

墨魚丸
花枝丸

猪先係 on9仔叻唔切

雞 》ptgf

鬼頭桃菜

三上悠亞

慢煮南洋咖哩

手羽

蝸牛
田螺
escargot

G
Ptgf

垃圾
韓式xx

恒管 > 恒大

午餐肉公仔麵
部隊鍋

劏房
共享房屋

餐蛋面
部落鍋

峻巒
Park Yoho

哩樣真
$400 全套

ptgf 海鮮價逐樣起釘

all day breakfast, 常餐

大家樂
Cafe de carol

豐田3公升直列六缸雙渦輪增壓發動機
2JZ-GTE

又黎

係咪大埔

含管
含大

大家樂
Cafe De Coral

Chic之堡-> W Plaza

廢青
電競師

劈酒 品酒

碟餸個名前面加國家名
e.g 蕃茄豬扒飯
西班牙蕃加豬扒飯

唐揚海老玉子豚肉丼

業餘工藝師
淘寶錶

部隊鍋 - 下欄嘢

試過幫襯一間日式餐廳
menu寫：日式豚肉生薑燒定食

我：唔該一個豬肉生薑定食
侍應：(諗咗5秒)
侍應：你意思係想點豚肉定食？
我：喔 ，係呀

喔，ok，you win

安格斯牛柳絲瑞士汁炒河

東尼大木
周杰倫

兩樣嘢黎

Daenerys Targaryen

⬇️

Cafe de coral

茶餐廳同冰室有咩分別你知唔撚知呀on9仔

劉馬車

雞>ptgf

其實位置係邊，成日想行搵唔到

豬柳強同全日早餐都無人講？

g

Lab狗
化驗師/Chemist

愉景新城
D PARK

物業管理

愉景新城點聽都高級過乜撚d park啦

Mk仔/妹
韓系打扮

雞竇 》 私人會所

雞翼 手羽

掃街=>清潔師
跟車=＞貨物搬運師
🤔🤔

香港甲組足球聯賽
香港超級聯賽

Neural network -> Deep learning

因航 > 國秦

不如問有咩嘢換個名唔會高級咗

柒姑碌/東施效顰
韓系打扮

勿相認做乜鳩 咁都可以相認到？

加個地方名 唔係中國就得
廣島蠔
美國肥牛
挪威青口

豆腐佬
拓海

毒撚
高登仔

學校
書院

高級版係咩

公仔面
部隊鍋

iPhone
Plus同Max

叉燒飯
暗然銷魂飯

百里香餐單
全部茶記普通野,成班抄登仔排晒長龍

國際大型連鎖餐廳
M記

建議留言之前可以Google吓civil engineering同civil engineer係咩嚟先

諸葛亮
諸葛孔明
臥龍諸葛

部隊禍
打邊爐

lab 狗
實驗室測試員

壞車故障
額外行車時間

屎
固體排洩物

貪官>財政司司長

格仔餅
窩夫

所有電器加made in Japan

花生糖-古早味海鹽花生糖
杏仁餅-手工制作杏仁餅
雞仔餅/鳳梨酥/老婆餅-葡式XXX

屌閪
性交

事實上冰室同茶記係兩樣野黎
宴會廳都只係酒樓入邊一part

雞同ptgf

每個「復古」標題意味住收費都會。。。

補習社>乜乜教育

美容雞 > Marketing

雞蛋仔 —》 馬卡龍

加幾粒日文就高級曬

周勵淇

百里香絕大部分菜式名

狗囉

三文魚一舊
46度低溫真空慢煮三文魚(配奶油醬汁)

綴學
社會大學

咁「家豬」個豬點解

豬扒飯
豚丼

梁競徽

生魚

魚生

壽司
鮨

牛奶糖
北海道3.6牛乳糖

高登>連登

牛閪
牛歡喜

雞
飛雞

古祖味

麥當勞-->金拱門

枱
電競枱

大家樂
Cafe de Coral

鮮奶 拿鐵

黑毛豬牛餐肉

頂級午餐肉雙蛋飯

野豬

香港教育學院
香港教育大學

大家樂 café de coral

冇諗過，又啱喎

手羽 雞翼

巴打你真係好醒 作為engine仔嘅我竟無言以對

叉燒煎蛋飯
黯然銷魂飯

大埔新開果間呀

以前嘅冰室。係有刨冰食。
而家根本就係茶記

中國人
香港人

皇后

恆管
含大

梁烈唯
梁競徽

花之戀

點解冇樓盤叫競巒或者徑巒？？？

宜家傢私

以瑞典為基地的跨國居家用品零售企業，據點分布世界多國，販售平整式包裝的傢具、配件、浴室和廚房用品。宜家家居是開創以平實價格銷售自行組裝家具的領導品牌，目前是全球最大傢具零售企業

鹽→海鹽
改都唔撚使改，加隻字就得

雞
援交
Ptgf

中國移動(香港) > CMHK
微信 > Wechat
支付寶 > Alipay

劏房
弦海/菁雋

厚切五餐肉

士多啤梨雪糕
草莓牛乳新地